口罩口罩解冇人問封關㗎。。。

因為已經將責任交畀醫護去罷工。

利申：醫護

第一個記者HK01咪問左囉
答個會未開完, 聽日再問啦

花10秒支持丹麥媒體企硬，不向大陸病毒國家道歉。

綱址碌落去少少，就見到 病毒大陸旗 同問題，投Nej (不用道歉)。

Bør Jyllands-Posten og tegneren undskylde til Kina for tegningen?
(翻譯: 日德蘭郵報和漫畫家應該為這幅畫向中國道歉嗎？)

Opdatering: Der var tidligere en afstemning i artiklen. Den er blevet fjernet.

無得投